今晚2點記住睇球王登基

沙基利

踢英冠既垃圾

op咪登

你老母肉酸

no

沙

1 assists + n key passes

黃洋達

熱狗

張清

今次搏唔到

會員應該訓左

條友勝利球迷來，聽朝起身又打飛機

你系